文宣組做野,出長輩圖宣傳777主張戒嚴破壞香港經濟

乘機宣傳埋721, 上街叫777下台救香港

推